有冇20000/似上嘅外置充介紹

最緊要薄薄地充電快